Le Projet est il en relation avec d'autres ?
non

Le projet peut il se diviser en sous projet ?
oui ?

Si oui ces sous projet sont ils autonomes ?
...

Comment crédibiliser ce projet ?
Lien concret avec au moins une personne de chaque associations

Quelles résistances vont apparaître ?
...

Quelle organisation va-t-on choisir ?
Versionning : github

Qui sera nommé Chef de Projet ?
Sam (si tout le monde est ok)
Sam26/10/2020
Qui fera parti de l'Equipe ? (externe ou interne ou mixte)
...

Liste des compétences requises (à développer).
...

Comment communiquer sur ce projet ?
...

Moyens de suivit ?
Système d'issues : github